留意到好多97後同支那仔唔抵得我地有BNO

又過BNO廢冇居留權，又話人扮英國人
自己出國繼續用火車頭比人當支狗啦

香港人定義=有bno

利申：bno過期

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

冇BNO=支狗

紅字, 父母有BNO 嗰班都唔應該咁講佢哋啦
BNO 無得傳一代, 某程度係我國問題

咁廢中廢老拎bc但日日係外國叫人愛中國個d係咩人

英奸, 賣英賊

其實揸特區護照咪一樣冇中國居留權

所以我都唔明點解班中國人係都要話我哋係中國人唔係英國人

但多數過期 又唔會去續 其實有咩好唔扺得

揸歐盟護照又點計

好多支那人都可以好輕易係歐盟到投資移民

97後個班全部都係支那人
最後生既真·香港人已經20歲

BN(O) passport holders can join the British Army and get British Citizenship after five years' service -

英倫追夢 誕首名港產御林軍樂手

David憶述，源於幾年前一次聚餐時偶遇英國陸軍音樂總監，對方提起英國御林軍樂隊招募新隊員，他持有英國國民海外護照（BNO）身份也可參與招聘考試，故決定一試。軍樂隊考試分兩部分，體能為先，音樂第二。對於當年三十三歲的他來說，體能測試是極大的挑戰，首輪面試便因跑步不達標而失敗。但他並沒有放棄，返港苦操三、四個月後，二○一三年通過所有測試，成功取錄。

要成為正式御林軍，需接受長達半年基本訓練及音樂訓練，全天候廿四小時入住軍營及絕對服從命令。而David隸屬陸軍部隊軍樂隊Band of the Grenadier Guards，日常工作主要為白金漢宮每兩日一次換兵儀式伴奏，帶領新兵接替舊兵當值；軍樂隊亦在大型歡迎儀式演奏歡迎國家元首，他曾有幸接待國家主席習近平，又曾參與英女王壽辰的閱兵儀式等。他憑於軍隊的優秀表現及領導才能，入伍兩年後，即從單簧管樂手升為首席單簧管樂手。他現長居英國，還有一年可入籍，目標是繼續在軍隊攀升，成為終身職業。

咩事攪分化 ? 5 毛手法 ?

利申 : 有 BNO

其實一樣有 你有無聽過你番大陸有限期？
唯一分別你無戶籍係大陸姐

唔好用入境權偷換居留權
而且個入境權仲要申請先有，仲有佢可以唔批

祝眾五毛多重癌症長期彌留

有bc 先串得起囉

雖然我都冇